[iOS/An]跳躍吧！鯉魚王 (3) 恥鬼忍蛙你點揀？

iOS：
An：

遊戲介紹：

攻略：

- 實用頁面：
League Stage Listings（聯盟各關對手CP/JP值）
Support Pokemon（小精靈技能詳細資料）
Event Listings（全事件資料及觸發條件）

Q&A：

Q: 點樣用錢最有效率？
A: 先將第一樣食物升到25lv，再升第一樣特訓到25lv，然後第二樣，如此類推
（將食物/特訓升到25lv可以拎到一粒小精靈糖；25lv比24lv獲得既CP/JP值高一倍有多）

Q: 應該先買邊隻小精靈？
A: 因為中後期錢幣需求大，一般建議先買木木梟，然後請自行選擇

Q: 點樣進化鯉魚龍？
A: 係魚池入面不斷禁條魚，直至顯示不變之石爛左，將魚升到20lv就會進化
（金魚可以進化成紅色鯉魚龍，進化事件只會觸發一次，請自行斟酌）

Q: 點樣見到女鬼？
A: 係魚池左上角既電視連續禁，直至出現雪花，然後再連續禁直接變返正常，去特訓一次後就會遇到。獎勵係當前養既魚Lv上限+1
（事件唔影響訓練員升級提升既上限。例如本身Lv上限係20，觸發事件後升到21，但訓練員升級後都只會提升上限至21，並非22）
（幾時觸發請自行斟酌）

Q: 有咩事件只會觸發一次？
A: 鯉魚龍進化、電視機女鬼、比比鳥係魚池水面捉魚（待補充）

Q: 點樣完成SNS任務又唔騷擾人？
A: 分享既時侯禁Whatsapp，就算取消都計一次

待補充

咩係木木梟

留名

你地會唔會升爆隻木木梟

其實人物level封頂之後，
再升lv會有糖，
所以係無限糖，唔使慳，遲早乜都升爆。
新手有糖升爆木木梟先應該正路

揀左小智蛙 好型

lm

老噴卡比揀邊隻好？之前有用嗰d多數買晒

屌眼殘以為冇人開post

都一段時間

屌No.20 event 一直都唔撚出

釣到隻150COIN魚
好似無限放置剩點木木臬仲著數

轉左個save去新機係咪點都要等3日先可以轉返去原本果部? 即使係ios轉ios都要等?

買完木木梟之後買咩好

小呆

係 試過最快兩日

LM

Thx巴打

木木之後我買左卡比
而家諗緊下隻買咩好

球球海獅會跌鑽

遲下會出咩pkm會有 提供金幣(大)

終於搞掂

恥鬼

差迷你龍

個個爆哂機
呢度好靜

太快爆機
update又慢又出得一個聯盟
打聯盟模式太單一好悶

價值210鑽

頂你
玩隻驚頭半個鐘都已經好單一啦
利申爆機刷糖

0課0bug玩家表示100lv好難上

有冇人釣到色違迷你龍

呢隻game 爆咗機之後仲有冇鑽石出？
想買多啲精靈唔知課唔課好

小呆同卡比好難揀，小呆要成12個鐘先回復一次

Event咪會比

咁有排儲

釣到條245%食物 一出去食哂D野+瑪納菲就升爆左

釣咗+150%金幣魚
唔食樹果唔特訓 努力刷緊錢
木木梟差一級先升爆 每下出30k+
喵喵怪咩都未升 每下出幾千
噴火龍成日俾冇用嘅item我 小袋金幣都好丫

我釣左條+80金幣已經留返儲錢唔升住 4lv木木派18000一次

課到有每日100鑽啦

岩岩開始玩 咩係木木梟

隻海獅好唔好用

幾好

海獅出鑽石嘅機率有啲低
紅色精靈球好似出5-7粒鑽石左右
有時俾錢 有時“出現了一大堆食物！”
抵唔抵自己諗諗

btw唔升魚打聯盟 輸咗之後佢成日都俾cp我 我要錢呀

有7粒鑽石架咩?

有諗過
但唔知呢隻game 仲會有幾多更新，好似變化唔大咁，暫時又易爆機

好似出過
我都驚我記錯

滿食物時用佢 好似唔會出食物
or咁好彩我試左幾次都唔出

海獅有鑽又錢，食物好少出。幾好用㗎喇
個人覺得好過老噴好多。成撚日出枝水同聯盟劑
果袋細金幣又少。到宜家都未中過大金幣 粒糖又係難出

海獅試過連出三次大金幣
我愛海獅

諗緊買卡比定海獅

老噴真係食屎

個人覺得先買海獅好啲

如果冇話想齊event，卡比可以後期有多餘鑽先入手

升爆lv 150%金魚有15萬金一次

咁少咩？人51lv 冇加成都有18k

又打爆左特級3
但D花紋仲未齊, 升一條魚而家要好多CP, 開始唔多想玩

一齊刷錢算 我重差紅金色錦鯉
同埋灰色紫色嗰堆又差幾條

最近釣幾條都唔係+錢
木木梟同喵喵怪都升滿左, 而家買埋大呆獸刷錢

18k同150k都爭幾多

釣魚要刷架 如果佢釣魚趕時唔係出汗出三次就要kill app之後重釣
打贏之前聯盟嘅魚全部都係紅黑金錦鯉
想個相簿唔好咁單調 豪華聯盟趕時想用金魚贏黎影相啦 點知以為自己就贏幾次都未得 刷咗五條金魚先贏到

我知呀, 但我想升爆埋個幹勁獎勵咪無KILL APPS囉
但而家升滿一次要好多CP, 見前面有人樣樣升到LV75真心好勁

用金魚刷好快

我都想升爆幹勁獎勵
但我覺得刷咗錢之後先刷幹勁獎勵好似會快啲
同埋條+150金幣魚自己黎揾我
冇理由唔刷錢先

後面賺錢快好多
一個70lv既波都成皮幾野

好爽

打聯盟都好煩, 一個個SKIP都好浪費時間

1k=1,000喎大哥

你買咗隻船梗係爽
我一個裝飾品都冇買
全部鑽攞曬去買小精靈

係咪閃光鯉魚王先會金錢up

no

但金魚一定係金% 好似係

刷返條金魚先，冇錢

發現小呆永遠回cd最短個隻
即係比卡超同波加曼
次次想等多粒鐘,但成日唔小心禁到小呆出技

想知人物LV最高係幾LV

63

29同34有無咩特別條件先出現？

升爆左條金魚，有冇方法唔入聯盟然後進佢化？

冇 釣下條金魚啦

點解你地可以玩到咁勁

冇我嗰條都就爆
攞佢去打聯盟打輸攞少少錢
打輸之後隨機事件下下都加成幾百萬CP
重有幾lvl就爆

唔好開咁多樹果 淨升最低cp嗰粒樹果
得閒就長開住部機 四秒出一粒最低cp樹果即刻食咗佢
一星期內輕鬆打到去治癒聯盟

而家幹勁最高去到幾多呀, 900%都未MAX

950%

想問有冇得點call某隻精靈咁？
水底我有波加曼 海獅 小呆獸
但係水底好似只出2隻 出得波加曼同海獅 想搵小呆獸開技 點知刷極仲未出黎

有時啲精靈唔見咗
入商店之後出返黎就揾到佢

轉左好多界面同重開app都唔見小呆獸

試下開左其他pkm技先，開完佢應該會出現
好似如果隻隻都有得開嗰陣佢唔會出現住

幫你唔到sor 重新開機啦IT狗標準答案

開左海獅技,轉頭就見到小呆

小呆係咪會回個一刻最低CD個隻精靈？

唔係應該開木木梟 之後其他唔開直接開小呆獸 咁樣一定回木木梟 可以攞第二次錢

海底pkm好似容納到2隻only,要開左波加曼 海獅其中1隻先收埋到同比小呆獸出現 好似係

我而家都係回木木技算 木木滿技+150%金魚正到仆街
之前回老噴，次撚次都係出垃圾

木木梟重差十幾粒糖先至升到最後一下 但係唔小心釣到條+150%錢金魚無理由唔用架 依家每㩒一下木木梟出3皮都照玩
早知唔買老噴 600鑽買隻野返黎出啲垃圾俾我真係 唔買老噴攞去買小呆獸重有鑽淨買裝飾品

我都後悔買左老噴

次撚次都係聯盟噴霧

屌吖？
開開下金波，㩒錯咗右下入聯盟
出返嚟之後冇撚晒啲波

Username

照道理唔會唔見 重開Ed?

試過幾次唔見哂

咩野叫做隨機事件?

打完聯盟/特訓完個啲事件

事件同隨機事件有咩唔同?

事件=隨機事件

一樣架？
因為我見佢加成有唔同寫法

岩先釣到隻係寫"事件"既, 之後去返資料睇係叫"隨機事件"

原來係咁 thx

我都係

好on9隻game
開完耿鬼 想禁忍蛙 比卡獸 要出入商店幾次先出黎 我屌你老母垃圾game

卡比海獅定小呆好？買完木木有500鑽

買完木木買左海獅，而家900幾鑽都未諗到買咩好

釣到條150%金幣魚，留黎儲錢好定照升儲糖好

閃閃發光個事件會唔會有機會係伏？
試左幾次都係拎鑽石

伏個時咪減CP, 無咩特別, 一定開

點上面啲巴打食左廿粒野就44.4m cp?
一粒幾成萬cp?
點做到 ？

普通野既話係咪愈快俾比鵰捉走最好？

成隻game只可以進化一隻鯉魚龍？

而家無限loop 玩到有d悶

釣到條+80%金鯉
宜家係咁等木木+小呆獸+海獅CD
無限輪迴但又想繼續刷錢

留黎儲錢
木木梟差一級先升爆 每㩒一下出3皮金幣
刷返一個星期先

+80嗰條我攞咗去餵雀
反正80%唔多 轉頭刷咗條+100嘅升爆
再之前+65%嗰條攞咗去升鯉魚龍

我都儲緊
想升曬全部野上75lv 先再玩

你地平均刷幾多次先有條金
我大大話話刷左半個鐘都無既, 唔係3次汗就kill apps嘛?

點樣先避到 唔食任何野

抵死
有野又唔食

根本冇得避
人地就養魚 你就養一堆食物

終於儲齊晒新款魚

有冇巴打條魚跳得高過160.40m？

終於第一百代 好采釣到條150%金魚

唔記得
我得閒先會刷金魚 如果唔係求其釣條之後五分鐘升爆佢攞幹勁獎勵又再釣
搭車返屋企刷金魚 食飯冇野做刷金魚
通常不知不覺就出咗金魚
刷幾耐重來都唔記得

冇話點避架喎 唔好㩒啲野食咪唔會食到

真心想知啲食物多到咁點玩

咁樣點用隻呆呆獸

笑左

其實我未夠鑽石買小呆獸
所以淨係需要㩒海獅
頂你噴火龍真係好唔抵

162.89

點樣拎great effort 同awesome effort? 好似random 咁

150%金魚+升爆木木梟
但好難唔食野（一有卡比技就開）

開黎做咩 一陣禁唔到海獅 同呆呆獸

咪係

禁一禁隻忍蛙就上60 lv兩星

手癢

等佢自己游岀黎

根本就係random
不過如果新買特訓 下次就一定抽中新果個

老噴會出

咪玩 㩒咗咁多次都冇 機率細到

中過2-3次大金幣袋

淨係中過細袋 同埋好多噴霧梳打水

老噴廢到齊精靈最冇用係佢 又cd耐

更新咗，恥鬼要14個鐘
都唔明點解老噴咁無用

啱啱又係梳打水 600鑽嘥曬
出下全部精靈回cd嗰支野俾我都好丫

仲以為要鬥快㩒

效果應該係隨機
但特訓種類感覺唔係完全隨機
除左新買果隻幾乎係必中一次之外
其實可以係佢轉圖果陣當佢老虎機咁玩
我十次有過半都成功因為咁樣抽中大野

人品問題

不過要我揀小呆獸refresh技我寧願開海獅/木木

第一次事件見到色違
玩左百鳩幾代都釣唔到迷你龍

迷你龍：乖乖交出210鑽

老噴招技會出嘅係金幣袋。唔係提供金幣喎
同木木技都唔同

個派餅終於升到100 LV

樹果淨係開到嗰粒士多啤梨形狀嗰粒莓莓果 諗住全部有開嘅樹果都升上lvl75先放走條+150%金幣魚
重差兩個樹果未到lvl75
依家最低cp嗰粒樹果都44.4k cp一粒
可能刷多一個星期就得架啦 忍手唔好放走條魚好chur

就有500石 買咩好

已有木木同球球海C

要卡比獸定甲賀忍娃好定小呆獸

定換下咩裝飾品

刷極都無金魚, 唔好話+150%

+70%照用住

我覺得小呆獸ok 夾升爆木木梟可以攞多好多錢

same 我仲要係+80%
悶撚到嘔

鬼叫你窮
唉 唯有同自己講一星期好快過

計過下數，如果買左椰蛋樹木，
一世代嘅魚得到嘅金幣有50K到 (連金波 + 聯盟錢)，
好彩有釣魚大哥出現 & 我會一直支持你的喔！ & 金珠
隨時有60K、70K，所以快快手釣多條，
好過用+150%金魚同木木刷錢

點樣有迷你龍

釣完魚之後click用鑽重釣
連續重釣5次就會迷美龍 要210鎖

中過特大

我好似用160鑽就釣到

10+50+50+50 冇用足210鑽

中過金幣祭
25rk就有成皮

點解我條金鯉話最高係加80%coin
但巴打都係150%
我見啲10rank既都有150%

運氣問題金幣魚都有加得多同加得少

非金魚

恭喜 歡迎你來到地獄 要忍手唔食野唔特訓

屌
原來仲有方法進鯉魚龍

呢個event係交換鯉魚龍
好似唔會換

呢個研究員真係好廢
差唔多次次都失敗
聽講成功會加LV上限1

呢個唔係交換wo

升爆左木木 之後升咩好

所有金幣寵 之後隨你

我覺得升喵喵怪好

our eyes met 咁鬼難出嘅

更新得咁慢已經冇咩點玩

呢個數夠養好多隻魚

升爆左？

無 75lv 既超級成功姐，努力升緊100lv

g係咩單位

啲食物應該升死一個定平均升？
50升75
平升撚死我
係咪升死一個上75先？

我條魚

隱藏圖鑑

京掛

giga

隻木木升爆左 最多都係得5萬到 D特訓同食物有排都未升到75

金幣加成150$ 喵喵怪都三皮幾 木木 15萬幾

係度等好悶 升爆左隻150%金去loop聯盟
百幾代先一隻150%

K係1 × 10^3
M係1 × 10^6
G我估係1 × 10^9掛

升晒75淨係升最底個隻 食一粒都差唔多50m

仲差橙金pattern

係進化，我瀨左野
本身食多一粒果就可以正式退休

炸死左條150%金幣魚

木木d錢好似小左

on9

150%錢你重攞黎駁 on9

第七代釣左隻150金魚，但得隻木木chok錢

事件退役個成就好難搞
要靠長時間去撞

有500鑽係手，買卡比好定等更新睇下有咩新野好

買完卡比勁耐都冇觸發過事件

我每次一開始就會送佢去輸左個聯盟
睇下會唔會見到培育專家幫我送去進化

我都係死左45條左右, 仲刷緊

有冇人買左忍蛙
有卡比 木木 呆呆
依家有500石唔知買忍蛙定留好

死左45條左右

屌 啲裝飾點搞
有無人辦水

有無咩方法可以 chok到 ＋金 鯉魚
係咪得金魚先有 ＋金

唔係

唔一定
+金唔一定係金魚
金魚一定係+金

kill game開game

通常係咪狂刷刷到有為止 我見佢好似唔係狂刷就有

我而家儲到成池金精靈球都未有＋金魚

我買完特訓左幾次就觸發左

係
要係佢收杆個下
數滴汗次數

想知我啲果實開得數唔數正常
升哂先定應該開新果實？
同埋買左新果實會唔會加最大果實數？

啲裝飾原來唔放出黎都有效果

玩左咁耐仲係開左兩粒果

呢隻game一早講左唔放出黎都有效果

食三粒就升爆

有木木同海獅，要小呆定卡比？

呢條問題到底要問幾多次

好過冇人問 當推po
小呆

點解得一隻果實既？
係你食哂其他定係點？

食哂其他個啲

有新開新
無新升舊
依家得第一同第二種75lv

我爆左機仲係升到紅色提子

不如諗方法點樣係訓練只出最下面果個仲好

餅由75->100都要幾星期

新手一問
一開始其實係唔係唔好開咁多食物
集中升頭幾款算數

每25升另一隻

好撚驚掂到呀
我的媽呀

抵死 進化打道館啦

thz
岩岩開始玩冇耐
依家先用450鑽買左木木

D pokemon有時會唔見左隻
係咪bug黎

岩岩升爆左隻木木，釣埋條金魚等收成

唔係
陸地最多5隻
水中最多2隻
禁左下/右下再返回瘋狂refresh就得

玩到厭

屌，岩岩玩到第4代中左金色，比隻比比鳥捉走左

玩到好悶 不斷重複打聯盟

係咁skip都好嘥時間

岩岩爆機 係時候踏入無限刷糖旅程

佢skip都要禁好多下確定個下煩
d 確定仲要唔同位

淨返呢個係咩

迷你龍

釣到條事件+572%
事件加成即係點？
金幣同cp都會上升？

cp

Event 20 同22真係難遇
一次都未中過

終於

係，好考耐性

點樣儲咁多？儲嚟又有咩用？

jumping lesson果個event我從來未成功過
次次都要比錢佢，好肉赤

佢唔係特登儲 佢刷緊錢
我都有條+150%金魚刷緊

買完木木應該買邊隻好

有更新 新精靈伊貝

攻略網未更新

終於等到更新

伊貝好qq

屌買左卡比先見到更新
不過睇完伊貝招技好似一般

依隻game都有攻略

新個兩款魚係咪顯示錯星
好似同黃金鯉魚王一樣都係3星魚
定係我睇錯

點先肯出紫色長頸鹿

Eevee
Guarantees amazing results in the next training session

滴2次定3次汗

3次

甘3星魚合理

Event No.40
去商店撳伊貝銅像就得 唔駛買

78LV魚夠打高級聯盟

82LV魚先夠打特級聯盟1

撳幾多次？之後特訓定點？

點㩒

技能藥草

咁快82

等更新既時候靠隻150%金幣魚儲左好多錢
Trainer一升到lv66就將鯉魚王燒升到lv100

其他樹果呢 升曬未啊
由第一粒升起升到想死
第一粒lvl100 第二粒lvl99
之後直至士多啤梨都lvl80+
再之後未開過
調魚燒好靚

得兩款餵到lv100, 其他lv75

更新左開唔到game

有蘇打水送

有冇人儲左成個畫面食物
更新完逐類逐類咁彈出黎

買左次貨要扣9千幾蚊

依家冇得重刷

依家chok 3下都唔一定要金幣魚

屌我買左eevee點做個event

唔洗買
係適店禁下隻伊貝石像就得

所有精靈回哂技

差呢個event

就咁㩒？定係㩒購買果個位？

bug?

當你以為自己爆機個陣

原來仲要打四大

買卡比定忍蛙好

卡比

買左卡比即刻開到個事件 反而小呆獸就成個月都未中

點解我㩒極都冇野出嘅 ？

小呆係回聯盟點
你要輸左聯盟先有機會開

禁左邊，即係隻公仔本身
唔係禁購買

即係呢個page 左邊個伊貝公仔？
㩒咗成分鐘都冇野出

2:30開始，個event只可以activate一次

更新左 依家係唔係無得簡魚？

7
75lv超級成功出呢個數

唔該巴打
突然又得咗 齊咗事件

有冇人backup唔到？
我一按backup就出error e1008或者e9999

終於整死咗70條魚

剷game再入，連繼承都fail，又係error

棄game

(枉我仲課左金買掘鑽機)

我都係繼承FAIL , 等緊回覆

你又係backup唔到？
之後剷save再繼承但係fail？

儲咗1000石都未有金錢大寵

點儲1000鑽石咁多 巴打冇乜買過野?

屌你老母 冇得無限儲樹果 入完商店出返黎冇撚曬

整撚走咗冇得閂app釣魚都算
做乜撚野唔俾我儲樹果

儲到 你食完再入商店 出番黎又會再出現
金精靈球都係

但係成個screen都係野食先好睇嘛
做乜要改咗佢 我鍾意個水塘成個垃圾崗咁

唔覺有話back up唔到, 但繼承fail, 用返同一部機試都係fail
但佢回我有機會係個backup有問題, 問我要唔要restore返再上一個backup試下

不過今日係FB見有好多人都話back up唔到

無得刷魚了？

點儲咁多樹果

btw你用邊度問？
我用日文版網頁，今早我email左(當然係打日文)，揀左再次拎backup key個欄去問，但都係得個電腦自動回覆…

我係中文版，我係喺個APP㩒右上角個"聯絡客服"，之後碌到最底再㩒聯絡客服，去左個英文網，打完會即時有auto reply 話你sent左，之後有人返工就會再回你。
BTW，我用中文版但佢唔support中文，所以我要用英文。日文版我估佢聽日都應該會回到你

好似係，我都刷唔到

本新已經有一堆 㩒下嗰隻瑪納霏佢會出一堆 再㩒下卡比獸又出一堆
不過依家有上限 冇得整到好似個垃圾崗咁成個screen都係樹果啦
你去第六頁睇#135我個留言 以前可以儲得重多 不知幾靚

想問下買完木木同小呆
跟住買咩好

球球海獅唔錯 冇後悔買到 出錢/鑽石/一堆樹果
唔好買噴火龍 好垃圾 出錢袋機率低 成日都俾埋啲道具 水躍魚都出到道具啦 cd太長
如果你啲樹果都升返咁上下 可以考慮卡比
45min cd出25粒樹果比我想像中有用 同埋解事件簿

唔記得左買埋海獅了，就係聽巴打你地講買佢唔買噴火
咁應該儲鑽入埋卡比

依家升爆lv，老噴岀細金幣袋都有十一萬
你地可以諗下

噴火龍第一次出特大

我backup到喎
利申ios

終於開到快樂的歸途

條魚75lv開始升好慢

Dear Customer,

Hello, and thank you for contacting the Pokemon App Customer Support.

Currently, we have confirmed the occurrences of an [Error ID: E1008] prompt during attempts to Backup Data. To users who are experiencing this, we sincerely apologize for the inconvenience.

Please be assured that the issue is under investigation. We hope for your patience and kind understanding until the backup function is restored. Please refer back to the official website for updates and solutions.

In addition, please be advised that should you be prompted with this error message, there is a possibility that reverting back to a previous backup data may still be unsuccessful. Please kindly refrain from uninstalling the application until the issue has been remedied, thank you.

Thank you for your support.
We hope that you will continue to enjoy playing Magikarp Jump.

diu我已經reinstall過

睇巴哈Post 噴火個特大好似有上限 係210幾萬

係呀，睇你自己幾lv

好想要鯉魚王燒

點解唔開左佢由後面升起

前面咁辣殺都升

升前面上咁高先升後面
好奇異下

我係升最低cp嗰粒 因為清曬成個screen之後 每四秒出一粒最低cp嘅 趕時係咁諗 就淨升最低cp嗰粒

有更新

又更?
頂都未封

知唔知錢個上限係幾多？

又有更新

今次更左d咩

今晚返屋企有wifi先更 play store寫minor bug fix 可能更新完就backup到咁掛

邊有呀

bug fix就咪叫更新啦

上面咪講咗囉盲撚 你咪唔好更囉

你試下先去事件嗰㩒開個event 先(No.40),跟住先再去㩒伊貝銅像. 我頭先好似咁先得.

ios真係唔洗更

係
咁樣先得

右上角個數點解唔同

bug? 唔應該咁架喎

android更新咗之後 backup整返好冇error
同埋可以儲到成個水塘都係樹果 成個垃圾崗咁啦

你地點整到咁多樹果出黎

有更新?

auto出樹果出到上限就唔會出
但係啲精靈俾嗰啲樹果冇上限
㩒下隻瑪納霏 㩒下隻卡比獸
儲下儲下就咁多

有 但Play Store寫minor bug fixes
即係冇 話有因間又俾啲痴線佬屌

要幾無聊先儲到咁

其實係條魚個體獎勵加錢先會唔升條魚

可以用bug刷錢

咩bug

時光機？

點解有人跳躍記錄可以去到202.84m
我升爆都係得202.7x
唔係人人一樣架咩

好傷心, 客服回我話確定個backup爛左
要重新黎過, 賠返1500鑽同100k coins比我
(我本身買晒D野同有5定6千鑽剩 )

巴打其實唔backup照玩咪得？
btw 賠100k咁少？

我都係
不過可以再發行之前課左金的野，要提供證明
我剛剛覆左佢地，希望快d搞掂

如果我當日冇重裝game，繼續玩，而家就唔使搞成咁

我都backup唔到 係咪佢個system有問題

係
佢資料損壞左

我都覺得自己好ON9, 我係想搬去另一部機, 但快手係舊機DEL左APP
我冇課既唔想再刷, 睇人玩算
你有課既點都拎返個挖鑽機返黎先

要升曬所有training同食物到100lv要幾多coins?

請好好善用互聯網

差少少唔緊要啦

水躍魚已經等於左噴火龍9成

已經送返俾我了

跳唔返舊個紀錄

有更新？

整好backup

好想要條金幣魚呀 而家又無得刷

係 更新完到依家都未有條150金幣魚

卷抽都中4星

回錯

果然大家都係等緊下次更新

隻game好似已經到左盡頭
唔加d新元素真係玩完

我都唔知點解由第1個post玩到而家

一開始玩係有d魔力吸引你玩既
有d人仲課埋個挖鑽機
奈何間公司好似冇咩誠意，賺左一筆就算

明明已經唔想玩 但日日係度等拎錢

唔升幹勁打唔過 日日禁下木木梟拎錢算

真係 唔想玩，但係唔攞錢又好似蝕左咁

本身隻game就係無聊玩，但唔知點解又玩到咁耐

有update

Hea玩極都追唔到佢更新速度

今次更新完應該唔會再有啦掛

買咗沙奈朵，要勁多野升

四大天王

睇飾物仲有大師聯盟
應該打完入ending

82lv 都未過到四天王 要83

釣百變怪

真係完

唔可以再玩??

玩到 訓練家個lv可以無限升 升一次10鑽
cp上限都可以無限升

咁爽

咁快釣到上黎
駛唔駛好似迷你龍咁要用鑽石釣N次先釣到？

唔洗，我都係打打下換魚就釣到

揀魚竿果陣 揀反方向果支就一定釣到

BUG????

81 +25% 贏到elite four

我想養百變怪魚

無得養，同迷你龍一樣，釣完會拎走

我知，但都係想睇佢係度游
個樣好正

依家無得
。刷糖

冇得刷糖咪仆晒街

直頭含哂撚，卡住哂升唔到

咁仆街

個人物lv升到100就可以刷糖
自膠

沙奈朵要既糖多到癲
好彩其他都升爆，升爆呢2隻就真收工

本來我都唔太信 想沖上100睇下係咪仲升

但係我仲未上到

100之後唔洗強制打聯盟 可以慢慢養

1T達成

No.36仲未開到

跳到有幾高？

想問下個魚池強化係咪最盡100lv？

係，最盡100%，
我見reddit 條魚最盡係12.9 T
下面轉貼reddit

升埋水池就爆機，棄驚

36點先有？

想問下有冇得釣魚果時quit game 刷金閃閃？

應該都係隨機

水池最多100%

是咪it狗打多左[ ]

an有更新?

真正打爆了，雖然啲pokemon 未齊晒

Max rank係幾多 仲未爆

12.9T CP

仲有10幾T

終於升到盡

(;_;)

錢都可以升盡